無線講完環保撚再講動物撚

2種人危害人類社會進步

有撚有heart，賣咗兩層樓同身家去幫啲動物。
一定會上天堂

香港應該多啲咁嘅人

有d over我覺得 連個女d禮物都要賣埋

捉晒d流浪狗去滅種就岩

應該跟隨我

環保同愛護動物係一個社會有幾文明進步指標黎喎，唔係只係睇有幾多高樓大廈

無錯 1933年的德國比現今中國更加文明進步